亞州國家黎講, 泡菜定強國垃圾D?

泡菜正皮
強國負皮

both

支那人，極權政府，經歷文革同共產洗體 所以教育程度極低
結論: 人文垃圾好正常，不過唔代表可以接受

泡菜支那人，財閥保守政府，由古至今被人恰到今日，先後被唐朝及大日本帝國統治過，理應好文明 ; 但係過咗咁多年成個國家啲人都夜郎自大，參加好多國際競技比賽都cheating，除咗未去到週地屙屎之外， 打尖、大叫、隨地掉垃圾，樣樣同中國人一個

結論: 學習禮貌同儀態嘅客觀環境遠比支那好，但係出嚟嘅都一樣咁垃圾， 所以泡菜支那絕對比中國垃圾

支那：自己個國家好強大，傲慢式黑人憎

韓國：自己個國家好弱少，自卑變自大

韓國人同中國北部人本來就係同一種族血統

強國識耍手段耍閪手段 泡菜國弱撚智扮閪晒野

一定係支那，至少唔會好似支那咁做地球癌細胞
泡菜垃圾極都係佢自己事，
你話佢輸出乜柒，都要有人受先得架
但支那唔係，遠至韓戰越戰國共內戰搞到民國敗走台灣
近至今日搞死香港指染台灣迫害小數民族，
仲有全世界既劣質遊客同搶資源

why not both

好難衰得過大陸

其實我地土生土長或居港超過30年嘅香港人算唔算都係支那人

日本最垃圾

其實係講緊你融融入到嗰種文化

我阿婆阿公阿爺阿嫲都係大陸走落嚟， 但係佢哋自力更新學廣東話學英文， 咁咪有資格成為本地人囉

啱，日本國內拍av要打格

正垃圾國家

咪又係支那,使乜分咁開吖